想係美國買種子 求美國代運

唔好諗衰野
我係買正經有機蔬菜種子
想係外國入口有機 + NON-GMO種子
種子公司可以出植物檢疫證明書
但問過好多間代運公司都唔肯運種子
DHL應該係得 但太貴了 本人是窮L
求代運公司

唔係大部份種子都有機嘅咩？

種子本身係植物果實度黎 如果上一代有用農藥殘留係種子內就唔算有機

你係自己食定售賣？

自己食多 但如果多人有興趣遲下賣埋都有可能 畢竟香港太難搵

自己食唔洗咁嚴格呀？ 市面啲有機菜都係用普通種子㗎啦

種子有冇機會係受管制出入口物

小心check 清楚

有睇 出口通常無監管 但入口就有 香港為例就要附有植物檢疫證明書先准入境

唔係自己食先用好野咩

住村屋係門口種咋

BTW 好似終於搵到間代運肯送 打擾晒